**GIẢI PHÁP CHĂM SÓC VÀ PHỤC HỒI SỨC KHỎE SAU SINH HIỆU QUẢ NHẤT?**

 
 Nguồn: [https://bewin.net.vn/giai-phap-tron-goi-cham-soc-phuc-hoi-suc-khoe-sau-sinh/](https://bewin.net.vn/giai-phap-tron-goi-cham-soc-phuc-hoi-suc-khoe-sau-sinh/)

 
Trải qua thai kỳ nhiều thay đổi cùng quá trình “vượt cạn” cam go, cơ thể phụ nữ thường bị ảnh hưởng mạnh mẽ. Do đó, việc chăm sóc và phục hồi sức khỏe sau sinhtrở thành điều tối quan trọng. Chị em cần có một giải pháp trọn gói, tối ưu nhằm giải quyết tốt các vấn đề hay gặp sau sinh.

 ![NGHỆ MIXEN BEWIN](https://bewin.net.vn/rfilemanager/source/met-moi-sau-khi-sinh-con.jpg)

Làm thế nào để chăm sóc và phục hồi sức khỏe sau sinh là mối quan tâm chính đáng của chị em phụ nữ ngày nay

 
5 VẤN ĐỀ THƯỜNG GẶP VÀ NGHỆ MIXEN BEWIN – GIẢI PHÁP TRỌN GÓI CHĂM SÓC & PHỤC HỒI SỨC KHỎE SAU SINH CHO CHỊ EM

 
Sau khi sinh, các mẹ thường phải đối mặt với vô vàn bất ổn, mệt mỏi toàn thân, tiêu hóa kém, nguy cơ viêm nhiễm, giãn tĩnh mạch, thiếu sữa cho con bú… Tất cả những rắc rối này cần phải có một giải pháp trọn gói, hiệu quả để đối trị.

 
Dưới đây là 5 vấn đề thường gặp ở phụ nữ sau sinh và tác dụng toàn diện của Nghệ Mixen Bewin, được đánh giá như một giải pháp trọn gói mà chị em không nên bỏ qua để giúp chăm sóc & phục hồi sức khỏe sau sinh hiệu quả, toàn diện.

 
>>> [https://bewin.net.vn/tim-hieu-ve-novasol-curcumin/](https://bewin.net.vn/tim-hieu-ve-novasol-curcumin/)

 
– Cơ thể mệt mỏi, yếu đuối

 
Sinh con khiến sản phụ mất rất nhiều máu và sức lực. Do đó, sau khi sinh đa số chị em đều cảm thấy kiệt sức, mệt mỏi, không muốn làm gì.

 
Nghệ Mixen Bewin giúp gì? Nghệ Mixen Bewin có tác dụng bồi bổ khí huyết, tăng sức đề kháng để chị em có thể nhanh chóng vượt qua sự uể oải này. Ngoài ra, Nghệ Mixen Bewin còn giúp hỗ trợ tiêu hóa, giúp chị em ăn uống ngon và khả năng hấp thu chất dinh dưỡng tốt hơn, bổ sung năng lượng và hỗ trợ chăm sóc, phục hồi sức khỏe sau sinh hiệu quả.
 
– Đau bụng, đau vết mổ, vết cắt tầng sinh môn và đối mặt với nguy cơ nhiễm trùng hậu sản

 
Thường các sản phụ sẽ trải qua những cơn đau bụng do quá trình co bóp tử cung gây nên. Ngoài ra, khi cho con bú cơ thể mẹ sẽ tiết oxytocin, chất có liên quan đến cảm giác đau ở tử cung, làm cơn đau càng thêm nặng. Những vết thương chưa lành từ việc sinh con (vết mổ hoặc vết rạch tầng sinh môn) cũng sẽ gây không ít trở ngại. Nếu không được vệ sinh tốt, các vết thương này còn dễ nhiễm trùng, gây sốt cao, khiến sức khỏe sản phụ bị ảnh hưởng nghiêm trọng.

 
Nghệ Mixen Bewin giúp gì? Uống Nghệ Mixen Bewin mỗi ngày ngay sau khi sinh là cách tuyệt vời để các mẹ giảm nhanh các triệu chứng đau bụng. Và với đặc tính kháng khuẩn, kháng viêm, tăng sinh mô hạt, Nghệ Mixen Bewin còn giúp chị em nhanh lành các vết thương trong giai đoạn sinh nở, hạn chế tối đa nguy cơ nhiễm trùng sau sinh từ đó phục hồi sức khỏe sau sinh nhanh hơn.
 
– Nguy cơ bị bế sản dịch

 
Sản dịch là hiện tượng bình thường mà bất kỳ mẹ nào cũng phải trải qua, thông thường sẽ hết sau khoảng 20 ngày sau sinh. Tuy nhiên, cũng có trường hợp kéo dài lên đến 45 ngày gây nhiều bất tiện cho sản phụ. Một số nguyên nhân có thể dẫn đến bất thường trong quá trình tiết sản dịch, khiến lượng sản dịch ra không đều hoặc có mùi hôi… Đây có thể là dấu hiệu của nhiễm trùng hoặc bế sản dịch mà mẹ cần lưu ý để không ảnh hưởng đến quá trình phục hồi sức khỏe sau sinh.

 
![NGHỆ MIXEN BEWIN](https://bewin.net.vn/rfilemanager/source/khong-nen-chu-quan-voi-u-dong-san-dich-sau-sinh.jpg)

Không nên chủ quan với các bất thường trong sự xuất tiết sản dịch sau sinh

 
Nghệ Mixen Bewin giúp gì? Các chuyên gia sản khoa khuyên rằng, Nghệ Mixen Bewin sẽ giúp đẩy nhanh sản dịch ra ngoài do tác dụng tăng co bóp đều đặn cơ tử cung, rút ngắn quá trình hậu sản. Từ đó, phòng tránh tình trạng bế sản dịch hiệu quả, giúp phục hồi sức khỏe sau khi sinh một cách nhanh chóng.
 
– Giãn tĩnh mạch, viêm tắc tĩnh mạch các chi, nguy cơ biến chứng thuyên tắc phổi dẫn đến tử vong

 
Giãn tĩnh mạch chi dưới là tình trạng khi mang thai, cơ thể người mẹ phải mang khối bầu nặng nề, gây áp lực chèn ép vào các hệ thống bạch mạch và làm khó khăn cho sự vận động của tĩnh mạch, gây tê, nhức chân và khó khăn trong việc đi lại của sản phụ.

 
Viêm tắc tĩnh mạch ít khi xảy ra hơn nhưng nguy hiểm hơn. Ngoài việc gây đau nhức các chi, biến chứng có thể xảy ra của viêm tắc tĩnh mạch là sự thuyên tắc phổi do cục máu tắc nghẽn ở chi tách ra di chuyển lên phổi gây khó thở, nếu không cấp cứu kịp thời có thể tử vong.

 
Nghệ Mixen Bewin giúp gì? Cả 2 tình trạng trên Nghệ Mixen Bewin đều có thể hỗ trợ giải quyết được. Bởi lý do chính của 2 việc trên đều đến từ sự đông cục của máu gây ách tắc trong lưu thông hệ tuần hoàn, mà Nghệ Mixen Bewincó tác dụng làm tan huyết khối, hành khí phá huyết, giúp các tắc nghẽn nhanh chóng được khai thông, hỗ trợ các mẹ phục hồi sức khỏe sau sinh.
 
Chuẩn Thông tin về nghệ Mixen Bewin tại: [https://bewin.net.vn/thong-tin-nghe-mixen-bewin/](https://bewin.net.vn/thong-tin-nghe-mixen-bewin/)

 
– Viêm tắc sữa, không đủ sữa cho con bú

 
Đây là nỗi lo hoàn toàn có cơ sở của chị em sau sinh. Vốn quý nhất từ mẹ sang con chính là những dòng sữa tinh khiết, nhiều dinh dưỡng. Tuy nhiên, một số trường hợp chị em lại bị viêm tắc tuyến sữa, khiến lượng sữa ra không đủ cho con bú.

 ![NGHỆ MIXEN BEWIN](https://bewin.net.vn/rfilemanager/source/cho-con-bu.jpg)

Có đủ sữa cho con bú là một trong những vấn đề được mẹ quan tâm nhất sau khi sinh

 
Nghệ Mixen Bewin giúp gì? Nghệ Mixen Bewin có tác dụng giúp sản phụ ăn ngon, hấp thu đầy đủ dưỡng chất, từ đó tạo tiền đề để sữa ra nhiều hơn. Đặc biệt, tác dụng kháng khuẩn, kháng viêm, phá huyết ứ còn giúp các viêm nhiễm, tắc nghẽn trong tuyến dẫn sữa của mẹ được khắc phục một cách hiệu quả, đảm bảo nguồn sữa dồi dào cho bé.
 
**HIỆU QUẢ ƯU VIỆT PHỤC HỒI SỨC KHỎE SAU SINH ĐÃ ĐƯỢC KIỂM CHỨNG CỦA NGHỆ MIXEN BEWIN**

 
Nhờ những công dụng đã qua nghiên cứu chứng minh, Nghệ Mixen Bewin được xem là giải pháp trọn gói có thể giải quyết hầu hết các nỗi lo của phụ nữ sau sinh. Hiệu quả sử dụng của Nghệ Mixen Bewin đã được chứng nhận bằng các kết quả nghiên cứu lâm sàng của các nhà khoa học Đức.

 
Theo đó, nghiên cứu công bố vào năm 2013 được thực hiện dưới sự hỗ trợ của Bộ giáo dục và nghiên cứu Đức trên một số người khỏe mạnh, kết quả cuối cùng cho thấy, Nghệ Mixen Bewin với thành phần chính là Novasol Curcumin có khả năng đạt sinh khả dụng cao gấp 185 lần so với Nghệ thường. Điều đó có nghĩa, phụ nữ sau sinh dùng Nghệ Mixen Bewin vừa giúp cải thiện và bảo vệ sức khỏe một cách toàn diện, hiệu quả đạt được có thể lên tới 185 lần so với khi dùng nghệ thông thường, tác động hiệu quả đến mọi vấn đề mà phụ nữ sau sinh thường gặp phải. Sản phẩm dược này xứng đáng là giải pháp trọn gói giúp chăm sóc và phục hồi sức khỏe sau sinh hiệu quả cho chị em.

 
Các Bước Chăm Sóc Phụ Nữ Sau sinh: [https://bewin.net.vn/lo-trinh-cham-soc-va-phuc-hoi-suc-khoe-toan-dien-cho-sau-sinh-mo/](https://bewin.net.vn/lo-trinh-cham-soc-va-phuc-hoi-suc-khoe-toan-dien-cho-sau-sinh-mo/)

 
**HÃY LIÊN HỆ VỚI CHÚNG TÔI ĐỂ ĐƯỢC HỖ TRỢ:**

 ![NGHỆ MIXEN BEWIN](https://bewin.net.vn/wp-content/themes/bewin-gonsa/images/logo2.png)
 
**CÔNG TY CỔ PHẦN GON SA**

 
Website: [https://bewin.net.vn/](https://bewin.net.vn/)

 
Head Office: 88 đường 152 Cao Lỗ, Phường 4, Quận 8, TP.HCM

 
**Hotline: 18001248**

{[https://chamsocbabausausinh.puzl.com/](https://chamsocbabausausinh.puzl.com/)|[http://chamsocphunusausinh.over-blog.com/](http://chamsocphunusausinh.over-blog.com/)|[Thuốc Phục Hồi Sức Khỏe Sau Sinh](http://www.scoop.it/t/bai-thuoc-phuc-hoi-suc-khoe-sau-sinh-thuong-tot-nhat)}